【幾多碎】墨西哥男遭販毒集團斬首 頭顱擺下體羞辱

【血腥慎入】男遭販毒集團斬首 頭顱擺下體羞辱

即時國際

2017-12-26 00:06:29 HKT

墨西哥度假勝地坎昆（Cancun）發生一宗恐怖黑幫仇殺案，一名幫派成員遭敵對販毒集團斬頭，更被剝臉皮，頭顱放在兩腿之間，生殖器官更被塞到嘴中，棄屍於一間診所外，死狀恐怖。

事發於本月21日，無頭屍體遭棄置在診所外的鐵絲網旁，其頭顱置在兩腿間，嘴巴塞着死者的生殖器官。屍體身後的鐵絲網更掛著一個告示牌，寫道：「你就是下一個」，明顯是有人向死者所屬的黑幫示警。

坎昆是墨西哥著名度假勝地，不少遊客慕名而至，故當時有不少人目睹屍體。當地幫派對立時常爆發暴力衝突，據悉一個來自外省的新黑幫與敵對的「墨西哥灣販毒集團」（Gulf Cartel）爭地盤，至今已導致至少215人死亡。

圖呢

諗起早排有單報導 講港女去墨西哥生活 仲話D黑幫唔會影響到佢地 平時都見唔到

講還講唔好

邊到有得畀我慎入

本身可能就....

lm等睇無格版

垃圾毒果妓者自己睇完就打曬格出街唔俾人睇

肯比人墨西哥熱咪冇事囉

黑色大肉腸

留名等無格圖

個個都想睇原圖你俾條蘋果link我做乜柒